點解啲學生妹啲手仔腳仔咁能白

港女普遍都算白 但校服下面露出來嘅好似特別白

我呢排鍾意黑肉

圖呢

屌，冇圖

想共享老母?

有請李屍嫣

而家多左上面既
係白啲既

佢地把聲仲要極溫柔

屌你老母寫經文驅魔咩
不過衰妹又幾正

勇救樓主老母

想直接寫係佢身上 ...

IG

男女都係其實

港女普遍都算白...........
靚女咪普遍都白囉
香港人多數又黃又黑 只係個啲多數都柒你留意唔到咋？

白，其實要比好多心機keep㗎

彈弓手

想射哂係佢套校服上面

我想幫佢寫佢心口果part

ig

你隨便貼人出嚟有冇尊重過個女生

一定畫圓圈加一點上去